巴打點睇依隻, 七張野老人買會唔會太博？

JPM Income A (acc) USD

三成揸好野, 四成揸垃圾